回應英加外長聯合聲明 中國外交部：停止干預香港內部事務

特區政府強推《逃犯條例》修訂，引起國際社會開注，英國和加拿大外長昨日發表聯合聲明，再對修例表達憂慮，中國外交部發言人耿爽回應時，重申中央政府完全支持特區政府修例，立場十分清晰，又表示香港事務純屬中國內政，任何國家、組織和個人都無權干預，要求有關方面客觀公正看待特區依法修例，尊重正常立法過程，停止干預香港內部事務。

耿爽又表示，香港修訂《逃犯條例》，是為了解決現實個案和堵塞法律漏洞，目的是共同打擊犯罪維護法治，避免香港成為避罪天堂。

英國外相侯俊偉（Jeremy Hunt）和加拿大外交部長方慧蘭（Chrystia Freeland）昨日發表聯合聲明，認為修例可能對《中英聯合聲明》保障的權利和自由構成負面影響，要求港府與本地及國際持分者溝通，聲明又指兩國一直關注《逃犯條例》草案，事件在香港引起激烈爭論，兩國關注草案對在港的英國及加拿大公民，以及對香港國際聲譽和商業信心，造成的潛在影響。

支那：中英聯合聲明？歷史文件姐

香港事務純屬中國內政
WA 真係好大的口氣呀
一國兩制直情扔左落垃圾桶
香港事務根據一國兩制屬於港人事務，中國內政?? 收皮啦去

兩邊都係嘴炮

美國twitter講一句已經收中國皮

口交部表示：再嘈就走屌為後門 禁你言

人哋冇干預。
人哋話俾你聽，你修例後。你都冇權干預外國國內對香港政策

冇錯。
全國外國應停止干預香港政治。
支持立即取消美國關係法。

依法修例，尊重正常立法過程

所謂的立法過程完全略過晒，又點樣依法修例呀?
不咨詢公眾<----呢個係應該第一樣做的事
繞過立法會<----呢個唔洗講啦

支那口交部擺台錄音機就好了
根本唔需發言人
反正回應都一樣

呢條四眼西好柒

冇啲新意

耿爽死了

口交部好忙

英國竟然要拉埋加拿大先敢出聲？

之前都係痴埋歐盟先出聲...

有關部門當然就是有關的部門了

英國不嬲都無乜骨氣
不過佢自己都好多野煩緊

而家英國俾左膠把持，春袋仲軟過基佬，幾時可以選個極右政黨出來撚下

口交部發言人真係易做，嚟嚟去去都係嗰兩句。